其實香港地月薪1m真係好夠做...

衣-毒撚唔使買衫
食-大家樂
住-同老母住
行-港鐵

不服來辯

唔洗比家用？

岩牙

波台文化
M=萬

家用20%好夠使

月薪一百萬都咁慳 有料

大家樂同港鐡真係香港之光

大家樂打手

我500000一個月就夠

M=萬

1m

香港文化 ching 00後新移民？

一百萬 比我暫時真係用唔晒

月薪一百萬梗係夠做啦

樓主用一半課金

樓主大家樂鋸扒

食呀活啦

每個月仲有閒錢買架純寫真

垃圾釣魚post

支持樓主，每個月一百萬真係冇可能唔夠用

其實香港搵1m都好夠洗

你又抄我post

我呢d 90後新移民都知m=萬
點解仲有人可以話係百萬 都on99

樓主未計課金比熱狗

萬=w

2000家用
3000蚊食搭車
5000買波

M=萬=maan6
大陸狗先打W=万（萬）wàn

M = 10^6
m = 10^-3

我真係賺100萬月薪

我月薪百萬

m=mini thousand

話唔夠用嗰啲平時買開咩 我一個月買架車都夠

回晒塘
又loop

尊重啦

屌你牙
養埋我得唔得？

交租都唔止1m啦

樓主自己咪係熱狗囉

1,000,000

樓主有咁高月薪？？？

月薪一百萬
Donald trump都唔夠我做

九巴吊打港鐵啦

夠你生存
唔夠你玩
吃喝玩樂
嫖賭飲蕩吹
先至係人生樂趣

廢鋒踢挪超週薪都有兩萬磅

係

trump點會冇

九巴狗搭

波台狗不嬲戇鳩

月球人乜都得啦

m你老母咩
有幾多人可以搵1m一個月？
大把老闆都冇

m = million 呢個係國際通用....
打個 萬 字有幾難。。。

邊間上市公司做?

狗巴有wifi有叉電慳唔少

Content farm click bait 不了

牙賓仲有無第2D新橋

一百萬緊係夠用啦屌

但我真係一百萬。。。

毒撚每月0.01m都夠啦

衣-老母織
食-老母煮
住-同老母住
行-老母孭

ching都幾垃圾

你有無人性

喺全球諗唔到有咩地方月薪1M唔夠做

月薪一百萬梗係夠啦傻閪

屌你老母。香港養狗一個月都要2000啦。何況你第日仲要生仔

大陸狗先用m代表萬.....

係香港正常人都知道1m 係一百萬

N賓有咁撚多課金

嘩柒到

又有on9 post

無啦啦做乜養狗 我又唔屌狗

我真係100萬

衣-毒撚一件衫著7日
食-m記
住-同老母住
行-毒撚唔出街
性-老母

我係屋企隔黎返十二碼保安月1.3m
衣：毒撚唔買衫
食：唔食早餐帶兩餐飯
住：痴老豆老母住
行：行路返工
個個月淨儲1.3m
岩岩先dum左50m出來cow囡

係住問題。
其他要忍一忍買平野。。平價享受。

樓主可以送0.1M 來駛下嗎

樓主打中堅幾勁

留銀行戶口

yes

點解唔食M記

香港地有幾多工月薪有1m

1百萬一年都夠啦

月球人呀，點會唔夠呀？

大家樂平呀你估???

on9 綜援2k洗唔晒

brunch餐 魚柳包 $11或
$10釀（豆腐十青椒十紅腸）

下午茶 抄麵+油雞脾+紅豆冰=$32

晚餐減肥，但照食鳳爪排骨飯外賣$20

即係$63x 30=$1890

另$78無限上網

重有幾廿蚊剩！

我都係20%
剩返20%比我囉

2k算好夠用

萬係_0k

乜撚野m 1w先啱

係有一半人工來自課金，另一半係共橙擋比

佢咪狗

月薪有1mil乜撚人都夠做啦屌你老母

點解可以咁垃圾連m都唔知係咩野
唔識英文 中三physics/chem都有教啦
睇黎係中學已經渾渾噩噩嘅柒頭來

G=10^9
M=10^6
k=10^3
m=10^-3

屌你平時跟人口水講手機/電腦容量
幾多kB MB GB 都唔撚識分 笑撚死

好波
幫我地平反

一仙一個月係威

做咩姐你

柒左就認 唔好死撐

真係一百萬食乜鬼大家樂呀屌你

樓主係收課金果個wo

推

1M
請問你邊位

Ching 你老母咩

佢串緊你呀仆街

ching一定系成功人士

ivy league
某上市公司高層

m 你老味

咩問題

食物素質高

月薪100萬都要食大家樂？

有咩問題呀你估大家樂主席唔食牙

好波 但大家樂比狗食 大快活先比人食

文咩化姐，垃圾假膠就垃圾假膠啦

事但
槍口對外

1m 梗係夠做啦
包2個2線女明星日日屌都得

今次真係孤陋寡聞 未聽過mini thousand

要比嘅話兩間都係垃圾, 寧願早午餐食方包, 夜晚食碗拉麵好過

1m = 1百萬
我都覺得係幾夠用既 有突添

細細個打機m就等於萬
大咗m就等於一百萬
啲腥移民就應為w係萬